# Berichtsheft\


### Monday, 17.Jul.2023 ########
lernen lernen\
MS-Office\
MS-Note\
Uebersicht
### Tuesday, 18.Jul.2023 ########
Arbeitsmethoden\
    Pomodore Technik\
    Pareto Prinzip\
    Eisenhower Methode\
    SMART\
    IPERKA\
Digitale Kompetenzen\
Suchmaschinen im Internet\
Mindmaps
### Wednesday, 19.Jul.2023 ########
MS-PowerPoint
### Thursday, 20.Jul.2023 ########
Virtuelle Maschine\
    Remote-Labs\
    Hyper-V\
    Hauptmaschine\
    Gastmaschinen\
    OS-installation\
    Speicher Partitionierung\
    CMD Befehle\
    Windows Installation
### Friday, 21.Jul.2023 ########
Mathe\
    Dreisatz\
    Prozent\
    nach unbekannte aufloesen\
    Zahlensyste
### Monday, 24.Jul.2023 ########
sozialwirtschaft\
volkswirtschaft\
hasuhalt\
oekonomisches prinzip
### Tuesday, 25.Jul.2023 ########
marktteilnehmer und der staat\
vollmachten
### Wednesday, 26.Jul.2023 ########
Personalrechte\
Ausbildung, Rechtsordnung, Arbeitsrecht\
Mathe\
    Unternehmensformen\
        Kapitalanteile berechnen
### Thursday, 27.Jul.2023 ########
Unternehmensleitbild/Unternehmensphilosophie\
Wertschöpfungsketten \
Handlungskompetenz\
Unternehmensorganisation\
Personalführungen\
Ablauforganisation\


### Friday, 28.Jul.2023 ########
wiso test\
fremd und eigenkapital
### Monday, 31.Jul.2023 ########
urlaub
### Tuesday, 01.Aug.2023 ########
urlaub
### Wednesday, 02.Aug.2023 ########
urlaub
### Thursday, 03.Aug.2023 ########
urlaub
### Friday, 04.Aug.2023 ########
urlaub
### Monday, 07.Aug.2023 ########A\
vorteilsdefinition von\
    powerpoint\
    word\
    excel
### Tuesday, 08.Aug.2023 ########
einfuehrung in word\
    ueberschriften\
    master-folie\
    formatierung\
    anschreiben\
    lebenslauf schreiben
### Wednesday, 09.Aug.2023 ########
einfuehrung in excel\
    uebersicht\
    formeln\
    funktionen\
    diagramme
### Thursday, 10.Aug.2023 ########
Grundlagen von PowerPoint:\
    Überblick über die Benutzeroberfläche\
    Erstellen einer neuen Präsentation\
    Text hinzufügen und formatieren\
    Bilder und Grafiken einfügen\
Folienlayout und Design:\
    Auswahl des richtigen Layouts für den Inhalt\
    Anpassung von Farben und Schriftarten\
    Hinzufügen von Folienübergängen\
Übung und praktische Anwendung:\
    Erstellen eigener Präsentationen zu verschiedenen Themen\
    Feedback einholen und Präsentationstechniken verbessern
### Friday, 11.Aug.2023 ########
das EVA prinzip\
techinsche entwicklung\
it-hersteller\
industrie 4.0
### Monday, 14.Aug.2023 ########
einrichten eines arbeitsplatzes\
Qualität und Leistungsfähigkeit von IT-Systemen und IT-Services beschreiben \
Umweltschutz und Green-IT \
Wirtschaftlichkeit von IT-Systemen
### Tuesday, 15.Aug.2023 ########
IT-Sicherheit von IT-Systemen, Informations- und Datenschutz \
Zentraleinheit, Mainboard und Betriebssystem \
Hauptplatine, Mainboard und die Komponenten \
processor, ram, schnittstellen am mainboard, netzteile, festplatten
### Wednesday, 16.Aug.2023 ########
tastaturen, monitore, drucker, scanner, barrierefreiheit
### Thursday, 17.Aug.2023 ########
unternehmenssoftware, marktgaengige it-systeme\
Anforderungen zur Kundenzufriedenheit in den Leistungsprozess einbeziehen \
Marketing- und Verkaufsförderungssmaßnahmen unterstützen \
Auftragsbearbeitung mit Projektmanagement unterstützen 
### Friday, 18.Aug.2023 ########
Den Prozess der Anforderungsanalyse erläutern \
Kundenanforderungen formulieren soesssessueeeensnnsun ne en e nn 220\
Hardware- und Systemvoraussetzungen prüfen 
### Monday, 21.Aug.2023 ########
Anforderungsanalysen zu Desktops und Workstations durchführen \
Anforderungsanalysen zu Laptops und Tablets durchführen 2\
Anforderungsanalysen zu Thin Clients durchführen \
Desktop as a Service, Miete, Finanzierung und Leasing als Dienstleistungen berücksichtigen 
### Tuesday, 22.Aug.2023 ########
Umätze, Kosten, Gewinn und Buchführungsarten unterscheiden \
Handelskalkulätionen durchführen\
Stundensatzkalkulationen bei Dienstleistungen durchführen \
T1CO und Röl beachten
### Wednesday, 23.Aug.2023 ########
Beschaffungsprozess und Beschaffungsplanung erläutern \
Quantitative Angebatsvergleiche vornehmen \
Nutzwertanalysen dütehführen ern. een 258\
Vertragsarten und AGB unterscheiden 
### Thursday, 24.Aug.2023 ########
Vorbereitung der Abnahme von Produkten und Leistungen \
Arbeitssicherheit und Gesundheitsschutz bei der Arbeit gewährleisten versus» 267\
Für IT-Sicherheit am Arbeitsplatz eine Risikoanalyse vorbereiten \
Abfall- und Recyelinggesetze beachten \
Systemlieferung, -installation und -übergabe als Prozess präsentieren 
### Friday, 25.Aug.2023 ########
Kontrolle und Refexion des Lernfelds
### Monday, 28.Aug.2023 ########
### Tuesday, 29.Aug.2023 ########
### Wednesday, 30.Aug.2023 ########
### Thursday, 31.Aug.2023 ########
### Friday, 01.Sep.2023 ########
### Monday, 04.Sep.2023 ########
### Tuesday, 05.Sep.2023 ########
### Wednesday, 06.Sep.2023 ########
### Thursday, 07.Sep.2023 ########
### Friday, 08.Sep.2023 ########
### Monday, 11.Sep.2023 ########
### Tuesday, 12.Sep.2023 ########
### Wednesday, 13.Sep.2023 ########
### Thursday, 14.Sep.2023 ########
### Friday, 15.Sep.2023 ########
### Monday, 18.Sep.2023 ########
### Tuesday, 19.Sep.2023 ########
### Wednesday, 20.Sep.2023 ########
### Thursday, 21.Sep.2023 ########
### Friday, 22.Sep.2023 ########
### Monday, 25.Sep.2023 ########
### Tuesday, 26.Sep.2023 ########
### Wednesday, 27.Sep.2023 ########
### Thursday, 28.Sep.2023 ########
### Friday, 29.Sep.2023 ########
### Monday, 02.Oct.2023 ########
### Tuesday, 03.Oct.2023 ########
### Wednesday, 04.Oct.2023 ########
### Thursday, 05.Oct.2023 ########
### Friday, 06.Oct.2023 ########
### Monday, 09.Oct.2023 ########
### Tuesday, 10.Oct.2023 ########
### Wednesday, 11.Oct.2023 ########
### Thursday, 12.Oct.2023 ########
### Friday, 13.Oct.2023 ########
### Monday, 16.Oct.2023 ########
### Tuesday, 17.Oct.2023 ########
### Wednesday, 18.Oct.2023 ########
### Thursday, 19.Oct.2023 ########
### Friday, 20.Oct.2023 ########
### Monday, 23.Oct.2023 ########
### Tuesday, 24.Oct.2023 ########
### Wednesday, 25.Oct.2023 ########
### Thursday, 26.Oct.2023 ########
### Friday, 27.Oct.2023 ########
### Monday, 30.Oct.2023 ########
### Tuesday, 31.Oct.2023 ########
### Wednesday, 01.Nov.2023 ########
### Thursday, 02.Nov.2023 ########
### Friday, 03.Nov.2023 ########
### Monday, 06.Nov.2023 ########
### Tuesday, 07.Nov.2023 ########
### Wednesday, 08.Nov.2023 ########
### Thursday, 09.Nov.2023 ########
### Friday, 10.Nov.2023 ########
### Monday, 13.Nov.2023 ########
### Tuesday, 14.Nov.2023 ########
### Wednesday, 15.Nov.2023 ########
### Thursday, 16.Nov.2023 ########
### Friday, 17.Nov.2023 ########
### Monday, 20.Nov.2023 ########
### Tuesday, 21.Nov.2023 ########
### Wednesday, 22.Nov.2023 ########
### Thursday, 23.Nov.2023 ########
### Friday, 24.Nov.2023 ########
### Monday, 27.Nov.2023 ########
### Tuesday, 28.Nov.2023 ########
### Wednesday, 29.Nov.2023 ########
### Thursday, 30.Nov.2023 ########
### Friday, 01.Dec.2023 ########
### Monday, 04.Dec.2023 ########
### Tuesday, 05.Dec.2023 ########
### Wednesday, 06.Dec.2023 ########
### Thursday, 07.Dec.2023 ########
### Friday, 08.Dec.2023 ########
### Monday, 11.Dec.2023 ########
### Tuesday, 12.Dec.2023 ########
### Wednesday, 13.Dec.2023 ########
### Thursday, 14.Dec.2023 ########
### Friday, 15.Dec.2023 ########
### Monday, 18.Dec.2023 ########
### Tuesday, 19.Dec.2023 ########
### Wednesday, 20.Dec.2023 ########
### Thursday, 21.Dec.2023 ########
### Friday, 22.Dec.2023 ########
### Monday, 25.Dec.2023 ########
### Tuesday, 26.Dec.2023 ########
### Wednesday, 27.Dec.2023 ########
### Thursday, 28.Dec.2023 ########
### Friday, 29.Dec.2023 ########
### Monday, 01.Jan.2024 ########
### Tuesday, 02.Jan.2024 ########
### Wednesday, 03.Jan.2024 ########
### Thursday, 04.Jan.2024 ########
### Friday, 05.Jan.2024 ########
### Monday, 08.Jan.2024 ########
### Tuesday, 09.Jan.2024 ########
### Wednesday, 10.Jan.2024 ########
### Thursday, 11.Jan.2024 ########
### Friday, 12.Jan.2024 ########
### Monday, 15.Jan.2024 ########
### Tuesday, 16.Jan.2024 ########
### Wednesday, 17.Jan.2024 ########
### Thursday, 18.Jan.2024 ########
### Friday, 19.Jan.2024 ########
### Monday, 22.Jan.2024 ########
### Tuesday, 23.Jan.2024 ########
### Wednesday, 24.Jan.2024 ########
### Thursday, 25.Jan.2024 ########
### Friday, 26.Jan.2024 ########
### Monday, 29.Jan.2024 ########
### Tuesday, 30.Jan.2024 ########
### Wednesday, 31.Jan.2024 ########
### Thursday, 01.Feb.2024 ########
### Friday, 02.Feb.2024 ########
### Monday, 05.Feb.2024 ########
### Tuesday, 06.Feb.2024 ########
### Wednesday, 07.Feb.2024 ########
### Thursday, 08.Feb.2024 ########
### Friday, 09.Feb.2024 ########
### Monday, 12.Feb.2024 ########
### Tuesday, 13.Feb.2024 ########
### Wednesday, 14.Feb.2024 ########
### Thursday, 15.Feb.2024 ########
### Friday, 16.Feb.2024 ########
### Monday, 19.Feb.2024 ########
### Tuesday, 20.Feb.2024 ########
### Wednesday, 21.Feb.2024 ########
### Thursday, 22.Feb.2024 ########
### Friday, 23.Feb.2024 ########
### Monday, 26.Feb.2024 ########
### Tuesday, 27.Feb.2024 ########
### Wednesday, 28.Feb.2024 ########
### Thursday, 29.Feb.2024 ########
### Friday, 01.Mar.2024 ########
### Monday, 04.Mar.2024 ########
### Tuesday, 05.Mar.2024 ########
### Wednesday, 06.Mar.2024 ########
### Thursday, 07.Mar.2024 ########
### Friday, 08.Mar.2024 ########
### Monday, 11.Mar.2024 ########
### Tuesday, 12.Mar.2024 ########
### Wednesday, 13.Mar.2024 ########
### Thursday, 14.Mar.2024 ########
### Friday, 15.Mar.2024 ########
### Monday, 18.Mar.2024 ########
### Tuesday, 19.Mar.2024 ########
### Wednesday, 20.Mar.2024 ########
### Thursday, 21.Mar.2024 ########
### Friday, 22.Mar.2024 ########
### Monday, 25.Mar.2024 ########
### Tuesday, 26.Mar.2024 ########
### Wednesday, 27.Mar.2024 ########
### Thursday, 28.Mar.2024 ########
### Friday, 29.Mar.2024 ########
### Monday, 01.Apr.2024 ########
### Tuesday, 02.Apr.2024 ########
### Wednesday, 03.Apr.2024 ########
### Thursday, 04.Apr.2024 ########
### Friday, 05.Apr.2024 ########
### Monday, 08.Apr.2024 ########
### Tuesday, 09.Apr.2024 ########
### Wednesday, 10.Apr.2024 ########
### Thursday, 11.Apr.2024 ########
### Friday, 12.Apr.2024 ########
### Monday, 15.Apr.2024 ########
### Tuesday, 16.Apr.2024 ########
### Wednesday, 17.Apr.2024 ########
### Thursday, 18.Apr.2024 ########
### Friday, 19.Apr.2024 ########
### Monday, 22.Apr.2024 ########
### Tuesday, 23.Apr.2024 ########
### Wednesday, 24.Apr.2024 ########
### Thursday, 25.Apr.2024 ########
### Friday, 26.Apr.2024 ########
### Monday, 29.Apr.2024 ########
### Tuesday, 30.Apr.2024 ########
### Wednesday, 01.May.2024 ########
### Thursday, 02.May.2024 ########
### Friday, 03.May.2024 ########
### Monday, 06.May.2024 ########
### Tuesday, 07.May.2024 ########
### Wednesday, 08.May.2024 ########
### Thursday, 09.May.2024 ########
### Friday, 10.May.2024 ########
### Monday, 13.May.2024 ########
### Tuesday, 14.May.2024 ########
### Wednesday, 15.May.2024 ########
### Thursday, 16.May.2024 ########
### Friday, 17.May.2024 ########
### Monday, 20.May.2024 ########
### Tuesday, 21.May.2024 ########
### Wednesday, 22.May.2024 ########
### Thursday, 23.May.2024 ########
### Friday, 24.May.2024 ########
### Monday, 27.May.2024 ########
### Tuesday, 28.May.2024 ########
### Wednesday, 29.May.2024 ########
### Thursday, 30.May.2024 ########
### Friday, 31.May.2024 ########
### Monday, 03.Jun.2024 ########
### Tuesday, 04.Jun.2024 ########
### Wednesday, 05.Jun.2024 ########
### Thursday, 06.Jun.2024 ########
### Friday, 07.Jun.2024 ########
### Monday, 10.Jun.2024 ########
### Tuesday, 11.Jun.2024 ########
### Wednesday, 12.Jun.2024 ########
### Thursday, 13.Jun.2024 ########
### Friday, 14.Jun.2024 ########
### Monday, 17.Jun.2024 ########
### Tuesday, 18.Jun.2024 ########
### Wednesday, 19.Jun.2024 ########
### Thursday, 20.Jun.2024 ########
### Friday, 21.Jun.2024 ########
### Monday, 24.Jun.2024 ########
### Tuesday, 25.Jun.2024 ########
### Wednesday, 26.Jun.2024 ########
### Thursday, 27.Jun.2024 ########
### Friday, 28.Jun.2024 ########
### Monday, 01.Jul.2024 ########
### Tuesday, 02.Jul.2024 ########
### Wednesday, 03.Jul.2024 ########
### Thursday, 04.Jul.2024 ########
### Friday, 05.Jul.2024 ########
### Monday, 08.Jul.2024 ########
### Tuesday, 09.Jul.2024 ########
### Wednesday, 10.Jul.2024 ########
### Thursday, 11.Jul.2024 ########
### Friday, 12.Jul.2024 ########
### Monday, 15.Jul.2024 ########
### Tuesday, 16.Jul.2024 ########
### Wednesday, 17.Jul.2024 ########
### Thursday, 18.Jul.2024 ########
### Friday, 19.Jul.2024 ########
### Monday, 22.Jul.2024 ########
### Tuesday, 23.Jul.2024 ########
### Wednesday, 24.Jul.2024 ########
### Thursday, 25.Jul.2024 ########
### Friday, 26.Jul.2024 ########
### Monday, 29.Jul.2024 ########
### Tuesday, 30.Jul.2024 ########
### Wednesday, 31.Jul.2024 ########
### Thursday, 01.Aug.2024 ########
### Friday, 02.Aug.2024 ########
### Monday, 05.Aug.2024 ########
### Tuesday, 06.Aug.2024 ########
### Wednesday, 07.Aug.2024 ########
### Thursday, 08.Aug.2024 ########
### Friday, 09.Aug.2024 ########
### Monday, 12.Aug.2024 ########
### Tuesday, 13.Aug.2024 ########
### Wednesday, 14.Aug.2024 ########
### Thursday, 15.Aug.2024 ########
### Friday, 16.Aug.2024 ########
### Monday, 19.Aug.2024 ########
### Tuesday, 20.Aug.2024 ########
### Wednesday, 21.Aug.2024 ########
### Thursday, 22.Aug.2024 ########
### Friday, 23.Aug.2024 ########
### Monday, 26.Aug.2024 ########
### Tuesday, 27.Aug.2024 ########
### Wednesday, 28.Aug.2024 ########
### Thursday, 29.Aug.2024 ########
### Friday, 30.Aug.2024 ########
### Monday, 02.Sep.2024 ########
### Tuesday, 03.Sep.2024 ########
### Wednesday, 04.Sep.2024 ########
### Thursday, 05.Sep.2024 ########
### Friday, 06.Sep.2024 ########
### Monday, 09.Sep.2024 ########
### Tuesday, 10.Sep.2024 ########
### Wednesday, 11.Sep.2024 ########
### Thursday, 12.Sep.2024 ########
### Friday, 13.Sep.2024 ########
### Monday, 16.Sep.2024 ########
### Tuesday, 17.Sep.2024 ########
### Wednesday, 18.Sep.2024 ########
### Thursday, 19.Sep.2024 ########
### Friday, 20.Sep.2024 ########
### Monday, 23.Sep.2024 ########
### Tuesday, 24.Sep.2024 ########
### Wednesday, 25.Sep.2024 ########
### Thursday, 26.Sep.2024 ########
### Friday, 27.Sep.2024 ########
### Monday, 30.Sep.2024 ########
### Tuesday, 01.Oct.2024 ########
### Wednesday, 02.Oct.2024 ########
### Thursday, 03.Oct.2024 ########
### Friday, 04.Oct.2024 ########
### Monday, 07.Oct.2024 ########
### Tuesday, 08.Oct.2024 ########
### Wednesday, 09.Oct.2024 ########
### Thursday, 10.Oct.2024 ########
### Friday, 11.Oct.2024 ########
### Monday, 14.Oct.2024 ########
### Tuesday, 15.Oct.2024 ########
### Wednesday, 16.Oct.2024 ########
### Thursday, 17.Oct.2024 ########
### Friday, 18.Oct.2024 ########
### Monday, 21.Oct.2024 ########
### Tuesday, 22.Oct.2024 ########
### Wednesday, 23.Oct.2024 ########
### Thursday, 24.Oct.2024 ########
### Friday, 25.Oct.2024 ########
### Monday, 28.Oct.2024 ########
### Tuesday, 29.Oct.2024 ########
### Wednesday, 30.Oct.2024 ########
### Thursday, 31.Oct.2024 ########
### Friday, 01.Nov.2024 ########
### Monday, 04.Nov.2024 ########
### Tuesday, 05.Nov.2024 ########
### Wednesday, 06.Nov.2024 ########
### Thursday, 07.Nov.2024 ########
### Friday, 08.Nov.2024 ########
### Monday, 11.Nov.2024 ########
### Tuesday, 12.Nov.2024 ########
### Wednesday, 13.Nov.2024 ########
### Thursday, 14.Nov.2024 ########
### Friday, 15.Nov.2024 ########
### Monday, 18.Nov.2024 ########
### Tuesday, 19.Nov.2024 ########
### Wednesday, 20.Nov.2024 ########
### Thursday, 21.Nov.2024 ########
### Friday, 22.Nov.2024 ########
### Monday, 25.Nov.2024 ########
### Tuesday, 26.Nov.2024 ########
### Wednesday, 27.Nov.2024 ########
### Thursday, 28.Nov.2024 ########
### Friday, 29.Nov.2024 ########
### Monday, 02.Dec.2024 ########
### Tuesday, 03.Dec.2024 ########
### Wednesday, 04.Dec.2024 ########
### Thursday, 05.Dec.2024 ########
### Friday, 06.Dec.2024 ########
### Monday, 09.Dec.2024 ########
### Tuesday, 10.Dec.2024 ########
### Wednesday, 11.Dec.2024 ########
### Thursday, 12.Dec.2024 ########
### Friday, 13.Dec.2024 ########
### Monday, 16.Dec.2024 ########
### Tuesday, 17.Dec.2024 ########
### Wednesday, 18.Dec.2024 ########
### Thursday, 19.Dec.2024 ########
### Friday, 20.Dec.2024 ########
### Monday, 23.Dec.2024 ########
### Tuesday, 24.Dec.2024 ########
### Wednesday, 25.Dec.2024 ########
### Thursday, 26.Dec.2024 ########
### Friday, 27.Dec.2024 ########
### Monday, 30.Dec.2024 ########
### Tuesday, 31.Dec.2024 ########
### Wednesday, 01.Jan.2025 ########
### Thursday, 02.Jan.2025 ########
### Friday, 03.Jan.2025 ########
### Monday, 06.Jan.2025 ########
### Tuesday, 07.Jan.2025 ########
### Wednesday, 08.Jan.2025 ########
### Thursday, 09.Jan.2025 ########
### Friday, 10.Jan.2025 ########
### Monday, 13.Jan.2025 ########
### Tuesday, 14.Jan.2025 ########
### Wednesday, 15.Jan.2025 ########
### Thursday, 16.Jan.2025 ########
### Friday, 17.Jan.2025 ########
### Monday, 20.Jan.2025 ########
### Tuesday, 21.Jan.2025 ########
### Wednesday, 22.Jan.2025 ########
### Thursday, 23.Jan.2025 ########
### Friday, 24.Jan.2025 ########
### Monday, 27.Jan.2025 ########
### Tuesday, 28.Jan.2025 ########
### Wednesday, 29.Jan.2025 ########
### Thursday, 30.Jan.2025 ########
### Friday, 31.Jan.2025 ########
### Monday, 03.Feb.2025 ########
### Tuesday, 04.Feb.2025 ########
### Wednesday, 05.Feb.2025 ########
### Thursday, 06.Feb.2025 ########
### Friday, 07.Feb.2025 ########
### Monday, 10.Feb.2025 ########
### Tuesday, 11.Feb.2025 ########
### Wednesday, 12.Feb.2025 ########
### Thursday, 13.Feb.2025 ########
### Friday, 14.Feb.2025 ########
### Monday, 17.Feb.2025 ########
### Tuesday, 18.Feb.2025 ########
### Wednesday, 19.Feb.2025 ########
### Thursday, 20.Feb.2025 ########
### Friday, 21.Feb.2025 ########
### Monday, 24.Feb.2025 ########
### Tuesday, 25.Feb.2025 ########
### Wednesday, 26.Feb.2025 ########
### Thursday, 27.Feb.2025 ########
### Friday, 28.Feb.2025 ########
### Monday, 03.Mar.2025 ########
### Tuesday, 04.Mar.2025 ########
### Wednesday, 05.Mar.2025 ########
### Thursday, 06.Mar.2025 ########
### Friday, 07.Mar.2025 ########
### Monday, 10.Mar.2025 ########
### Tuesday, 11.Mar.2025 ########
### Wednesday, 12.Mar.2025 ########
### Thursday, 13.Mar.2025 ########
### Friday, 14.Mar.2025 ########
### Monday, 17.Mar.2025 ########
### Tuesday, 18.Mar.2025 ########
### Wednesday, 19.Mar.2025 ########
### Thursday, 20.Mar.2025 ########
### Friday, 21.Mar.2025 ########
### Monday, 24.Mar.2025 ########
### Tuesday, 25.Mar.2025 ########
### Wednesday, 26.Mar.2025 ########
### Thursday, 27.Mar.2025 ########
### Friday, 28.Mar.2025 ########
### Monday, 31.Mar.2025 ########
### Tuesday, 01.Apr.2025 ########
### Wednesday, 02.Apr.2025 ########
### Thursday, 03.Apr.2025 ########
### Friday, 04.Apr.2025 ########
### Monday, 07.Apr.2025 ########
### Tuesday, 08.Apr.2025 ########
### Wednesday, 09.Apr.2025 ########
### Thursday, 10.Apr.2025 ########
### Friday, 11.Apr.2025 ########
### Monday, 14.Apr.2025 ########
### Tuesday, 15.Apr.2025 ########
### Wednesday, 16.Apr.2025 ########
### Thursday, 17.Apr.2025 ########
### Friday, 18.Apr.2025 ########
### Monday, 21.Apr.2025 ########
### Tuesday, 22.Apr.2025 ########
### Wednesday, 23.Apr.2025 ########
### Thursday, 24.Apr.2025 ########
### Friday, 25.Apr.2025 ########
### Monday, 28.Apr.2025 ########
### Tuesday, 29.Apr.2025 ########
### Wednesday, 30.Apr.2025 ########
### Thursday, 01.May.2025 ########
### Friday, 02.May.2025 ########
### Monday, 05.May.2025 ########
### Tuesday, 06.May.2025 ########
### Wednesday, 07.May.2025 ########
### Thursday, 08.May.2025 ########
### Friday, 09.May.2025 ########
### Monday, 12.May.2025 ########
### Tuesday, 13.May.2025 ########
### Wednesday, 14.May.2025 ########
### Thursday, 15.May.2025 ########
### Friday, 16.May.2025 ########
### Monday, 19.May.2025 ########
### Tuesday, 20.May.2025 ########
### Wednesday, 21.May.2025 ########
### Thursday, 22.May.2025 ########
### Friday, 23.May.2025 ########
### Monday, 26.May.2025 ########
### Tuesday, 27.May.2025 ########
### Wednesday, 28.May.2025 ########
### Thursday, 29.May.2025 ########
### Friday, 30.May.2025 ########
### Monday, 02.Jun.2025 ########
### Tuesday, 03.Jun.2025 ########
### Wednesday, 04.Jun.2025 ########
### Thursday, 05.Jun.2025 ########
### Friday, 06.Jun.2025 ########
### Monday, 09.Jun.2025 ########
### Tuesday, 10.Jun.2025 ########
### Wednesday, 11.Jun.2025 ########
### Thursday, 12.Jun.2025 ########
### Friday, 13.Jun.2025 ########
### Monday, 16.Jun.2025 ########
### Tuesday, 17.Jun.2025 ########
### Wednesday, 18.Jun.2025 ########
### Thursday, 19.Jun.2025 ########
### Friday, 20.Jun.2025 ########
### Monday, 23.Jun.2025 ########
### Tuesday, 24.Jun.2025 ########
### Wednesday, 25.Jun.2025 ########
### Thursday, 26.Jun.2025 ########
### Friday, 27.Jun.2025 ########
### Monday, 30.Jun.2025 ########
### Tuesday, 01.Jul.2025 ########
### Wednesday, 02.Jul.2025 ########
### Thursday, 03.Jul.2025 ########
### Friday, 04.Jul.2025 ########
### Monday, 07.Jul.2025 ########
### Tuesday, 08.Jul.2025 ########
### Wednesday, 09.Jul.2025 ########
### Thursday, 10.Jul.2025 ########
### Friday, 11.Jul.2025 ########
### Monday, 14.Jul.2025 ########
### Tuesday, 15.Jul.2025 ########




Ausbilder\


Markus Fischer      17.07.23-20.07.23\
Yvonne Andrecht     21.07.23\


Anzahl der Stunden pro Tag: 8\

>>>>>>> corrected
